是晚自煮意粉 白汁無辜三文魚扁意粉

一

很想吃

二

有機會可以請你吃
或者我可以教你烹調

好精神的一碟面

你仲食，你咁肥

係精氣神！！

想你煮給我吃

唔洗吃

肥人唔通要食空氣呀
一餐半餐驚乜喎

沒有問題！我星期六日都有空

阿擒好叻

好正 星期六唔用上班

點整，有冇教學

阿擒可以煮給我吃嗎？

好正我返半天

多謝吉吉

我說以為cc不用上班

買意粉醬、巴馬臣芝士片同3.6牛奶做汁

加鹽煮熟意粉
煮到少少硬就過冷河
落生油撈撈佢

三文魚切粒醃鹽同黑椒
將無辜切片
無辜放落熱油炒 加少少鹽
之後落三文魚粒兜到半熟
轉中火落一盒3.6牛奶
煲到滾滾哋就落一盒意粉醬
加兩三塊巴馬臣芝士片
咁樣個汁唔會死鹹，又香

最後落意粉撈到每一條都掛到白汁
如果鐘意食魚籽嘅話
可以好似我咁買一兩盒返嚟鋪喺面

好的哦

cc要上 cc辛苦工

不可以

很叻

為什麼